只有自己最清楚

其實都去唔返以前嘅唔開心，但係就硬係唔捨得分手。你話鍾唔鍾意、愛唔愛；就當然係鍾意，當然係愛，但係心目中嘅嗰一條刺就永遠都拔唔走⋯做咩要搵返我同我傾計⋯屌你隻死臭雞
千祈唔好偷食，如果唔係你嘅另一半會好辛苦。

其實都去唔返以前咁唔開心，但係就硬係唔捨得分手。你話鍾唔鍾意、愛唔愛；就當然係鍾意，當然係愛，但係心目中嘅嗰一條刺就永遠都拔唔走⋯做咩要搵返我同我傾計⋯屌你隻死臭雞
千祈唔好偷食，如果唔係你嘅另一半會好辛苦。

其實都去唔返以前咁[唔開心，但係就硬係唔捨得分手。你話鍾唔鍾意、愛唔愛；就當然係鍾意，當然係愛，但係心目中嘅嗰一條刺就永遠都拔唔走⋯做咩要搵返我同我傾計⋯屌你隻死臭雞
千祈唔好偷食，如果唔係你嘅另一半會好辛苦。

其實比人問：不如分手 心諗有得我話唔好我有得揀咩

Block 佢啦 搵你zip時間咋

冇呀佢偷食完我中原諒咗佢，一開頭我都係問條臭雞我先清楚晒成件事係點 ，如果唔問果條女我諗我一直都比我男朋友呃住

咁而家分咗手未呀

又唔好咁話人臭雞你條仔都有責任

既然人哋都唔珍惜你唔愛你就唔好再回頭了比啲尊嚴自己唔好搞到自己cheap晒

未呀

咁都仲唔分手

唔捨得分手呀，下個月就兩年半

佢對我係好咗，但我根本未放低

人哋咁對你你仲唔捨得？即分啦留戀嚟有意思咩？鐘意一個唔愛你嘅人真係有意思嗎？個心都唔係你度 你而家比人當免費雞咋

屌死你隻臭雞

你自己最清楚就算佢對你好咗又點
你自己咪又會再形住形住
比佢返返嚟 而你再傷多次有意思咩？
偷食真係冇得傾 盡早分手吧

佢話唔會，但佢跟本都未玩夠，未玩過，出邊既花花世界咁大，同埋佢偷食完個陣去咗旅行，當地到識女仔，後尾我知道咗，佢話只係識朋友 一開頭唔認，夾埋佢d fd呃我

分咗手應該好辛苦 佢身邊既人仲一直以為佢係一個好好男朋友 我個時都唔相信我男朋友會咁做

明明你自己都知咁點解又要作賤自己

就算叫完分手，佢會話，你中意啦，你都係想咁姐，我做幾多都無用啦到最後都係咁，又話，做咩要原諒我姐，咁想分咪分囉⋯跟住我又成隻死狗咁留低

我嗰陣分手都以為冇咗佢唔得
之後用一個禮拜諗清楚晒
跟本有啲野唔值得你去愛嘅就好分手啦
再一齊落去咪仲辛苦
世界好大㗎唔只得愛情
分手後咪享受下自己一個人
學下野又好 食下野又好 搵下朋友玩又好

我明架

一齊咗幾耐

人地跟本冇當過你係乜野 你而家比人食住咋
你再係咁落去咪仲傷 及早分手
調整好自己再出發啦！